言論自由？

講乜野 依家係你先斬後奏 先del post 後解釋
你係法官 你決定啱定錯？
你del撚哂所以吹水台 波台post啦屌